# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2026 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-14 11:22+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-14 11:32+0200\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.18.0\n"

#: app/templates/admin_panel.html:3
msgid "Admin Dashboard"
msgstr "管理后台"

#: app/templates/admin_panel.html:9
msgid "Admin Panel"
msgstr "管理面板"

#: app/templates/admin_panel.html:11
msgid "Pending Reports"
msgstr "待处理举报"

#: app/templates/admin_panel.html:15
msgid "Review reports carefully. Deleting content cannot be undone."
msgstr "请仔细核查举报。删除内容后将无法恢复。"

#: app/templates/admin_panel.html:22
msgid "Reports Queue"
msgstr "举报队列"

#: app/templates/admin_panel.html:24
msgid "Keep the community safe, Mango!"
msgstr "保护社区安全，Mango！"

#: app/templates/admin_panel.html:31
msgid "Case #"
msgstr "案件编号 #"

#: app/templates/admin_panel.html:34
msgid "Reported by"
msgstr "举报人"

#: app/templates/admin_panel.html:39
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: app/templates/admin_panel.html:46
msgid "Evidence"
msgstr "证据"

#: app/templates/admin_panel.html:50 app/templates/report_form.html:46
msgid "Poll"
msgstr "投票"

#: app/templates/admin_panel.html:55 app/templates/admin_panel.html:81
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: app/templates/admin_panel.html:62 app/templates/admin_panel.html:89
msgid "Dismiss Report"
msgstr "忽略举报"

#: app/templates/admin_panel.html:67
msgid "WARNING: You are about to DELETE this poll. This cannot be undone."
msgstr "警告：您即将删除此投票。此操作不可撤销。"

#: app/templates/admin_panel.html:69
msgid "Delete Poll"
msgstr "删除投票"

#: app/templates/admin_panel.html:76 app/templates/report_form.html:56
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: app/templates/admin_panel.html:82
msgid "Context: On poll"
msgstr "上下文：于投票"

#: app/templates/admin_panel.html:94
msgid "WARNING: You are about to DELETE this comment."
msgstr "警告：您即将删除此评论。"

#: app/templates/admin_panel.html:96
msgid "Delete Comment"
msgstr "删除评论"

#: app/templates/admin_panel.html:110
msgid "All Clear!"
msgstr "已全部处理！"

#: app/templates/admin_panel.html:111
msgid "There are no pending reports. Great job keeping things safe."
msgstr "没有待处理的举报。维护安全辛苦了！"

#: app/templates/admin_panel.html:112
msgid "Go to Feed"
msgstr "返回动态"

#: app/templates/base.html:23 app/templates/base.html:102
#: app/templates/home.html:2
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: app/templates/base.html:24 app/templates/my_polls.html:3
#: app/templates/my_polls.html:41
msgid "My Polls"
msgstr "我的投票"

#: app/templates/base.html:25
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: app/templates/base.html:26 app/templates/base.html:107
#: app/templates/profile.html:35
msgid "Polls"
msgstr "投票"

#: app/templates/base.html:27 app/templates/base.html:58
#: app/templates/notification.html:3 app/templates/notification.html:26
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/templates/base.html:31
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: app/templates/base.html:34 app/templates/base.html:123
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: app/templates/base.html:40
msgid "Toggle Theme"
msgstr "切换主题"

#: app/templates/base.html:42
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app/templates/base.html:44
msgid "AI Chat"
msgstr "AI 聊天"

#: app/templates/base.html:64 app/templates/profile.html:61
#: app/templates/user_profile.html:123
msgid "View"
msgstr "查看"

#: app/templates/base.html:68
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: app/templates/base.html:70
msgid "No notifications"
msgstr "暂无通知"

#: app/templates/base.html:76
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: app/templates/base.html:78 app/templates/home.html:200
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/templates/base.html:79 app/templates/home.html:201
#: app/templates/register.html:3 app/templates/register.html:22
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/templates/base.html:92
msgid "Have a nice day!"
msgstr "祝你有美好的一天！"

#: app/templates/base.html:118
msgid "Notifs"
msgstr "通知"

#: app/templates/create_poll.html:3 app/templates/create_poll.html:51
msgid "Create a New Poll"
msgstr "发起新投票"

#: app/templates/create_poll.html:29
msgid "Posting Tips"
msgstr "发布小贴士"

#: app/templates/create_poll.html:32
msgid "Keep it short"
msgstr "言简意赅"

#: app/templates/create_poll.html:33
msgid "短小精悍的标题能获得更多票数。"
msgstr "短小精悍的标题能获得更多票数。"

#: app/templates/create_poll.html:36
msgid "Be clear"
msgstr "表述清晰"

#: app/templates/create_poll.html:37
msgid "Make sure your options cover all bases."
msgstr "确保选项覆盖了所有可能的情况。"

#: app/templates/create_poll.html:40
msgid "Engage"
msgstr "互动性"

#: app/templates/create_poll.html:41
msgid "Ask questions that spark debate!"
msgstr "提出能引发讨论的问题！"

#: app/templates/create_poll.html:56
msgid "Question / Title"
msgstr "问题 / 标题"

#: app/templates/create_poll.html:58
msgid "e.g., What is the best winter game?"
msgstr "例如：冬天最好玩的游戏是什么？"

#: app/templates/create_poll.html:63
msgid "Description (Optional)"
msgstr "描述（可选）"

#: app/templates/create_poll.html:65
msgid "Add a little context..."
msgstr "添加一些背景介绍..."

#: app/templates/create_poll.html:67
msgid "Max 70 characters"
msgstr "最多 70 个字符"

#: app/templates/create_poll.html:70
msgid "Upload your files"
msgstr "上传文件"

#: app/templates/create_poll.html:75 app/templates/create_poll.html:182
msgid "Drag & drop or click to upload"
msgstr "拖放文件或点击上传"

#: app/templates/create_poll.html:76
msgid "Images, Videos, Audio, or Text files"
msgstr "图片、视频、音频或文本文件"

#: app/templates/create_poll.html:83
msgid "Max size: 10MB per file"
msgstr "单文件上限：10MB"

#: app/templates/create_poll.html:84
msgid "Multiple files allowed"
msgstr "支持多个文件"

#: app/templates/create_poll.html:88
msgid "Poll End Date (Optional):"
msgstr "投票截止日期（可选）："

#: app/templates/create_poll.html:94
msgid "Add Tags"
msgstr "添加标签"

#: app/templates/create_poll.html:94
msgid "(Divide by Commas, don't use hashtags!)"
msgstr "（用逗号分隔，不要使用 # 符号！）"

#: app/templates/create_poll.html:96
msgid "Funny, Cool, etc"
msgstr "搞笑，酷，等等"

#: app/templates/create_poll.html:100
msgid "Poll Options"
msgstr "投票选项"

#: app/templates/create_poll.html:102
msgid "Select the radio button"
msgstr "选择单选按钮"

#: app/templates/create_poll.html:102
msgid "to mark the"
msgstr "以标记"

#: app/templates/create_poll.html:102
msgid "correct answer"
msgstr "正确答案"

#: app/templates/create_poll.html:102
msgid "(for Quiz mode). Leave blank for a regular poll."
msgstr "（适用于测验模式）。普通投票请留空。"

#: app/templates/create_poll.html:107 app/templates/create_poll.html:112
#: app/templates/create_poll.html:150
msgid "Mark as correct answer"
msgstr "标记为正确答案"

#: app/templates/create_poll.html:108 app/templates/home.html:29
msgid "Option 1"
msgstr "选项 1"

#: app/templates/create_poll.html:113 app/templates/home.html:34
msgid "Option 2"
msgstr "选项 2"

#: app/templates/create_poll.html:118
msgid "+ Add Another Option"
msgstr "+ 添加更多选项"

#: app/templates/create_poll.html:124
msgid "Publish Poll"
msgstr "发布投票"

#: app/templates/create_poll.html:138
msgid "Maximum 10 options allowed!"
msgstr "最多允许 10 个选项！"

#: app/templates/create_poll.html:156 app/templates/home.html:235
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: app/templates/create_poll.html:174
msgid "Files selected!"
msgstr "文件已选择！"

#: app/templates/create_poll.html:178
msgid " file"
msgstr " 个文件"

#: app/templates/create_poll.html:178
msgid " files"
msgstr " 个文件"

#: app/templates/create_poll.html:179
msgid " ready"
msgstr " 就绪"

#: app/templates/edit_poll.html:3 app/templates/edit_poll.html:37
msgid "Edit Poll"
msgstr "编辑投票"

#: app/templates/edit_poll.html:11
msgid "Current Stats"
msgstr "当前数据"

#: app/templates/edit_poll.html:14
msgid "You are editing"
msgstr "您正在编辑"

#: app/templates/edit_poll.html:18
msgid "Votes:"
msgstr "票数："

#: app/templates/edit_poll.html:22
msgid "Comments:"
msgstr "评论数："

#: app/templates/edit_poll.html:29
msgid "Back to Poll"
msgstr "返回投票"

#: app/templates/edit_poll.html:39
msgid "ID:"
msgstr "ID："

#: app/templates/edit_poll.html:47
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/templates/edit_poll.html:55
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/templates/edit_poll.html:60
msgid "Max 100 characters"
msgstr "最多 100 个字符"

#: app/templates/edit_poll.html:66
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: app/templates/edit_poll.html:70 app/templates/edit_profile.html:63
#: app/templates/report_form.html:81
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/templates/edit_profile.html:3 app/templates/edit_profile.html:11
#: app/templates/profile.html:11 app/templates/user_profile.html:46
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: app/templates/edit_profile.html:19
msgid "Current Profile"
msgstr "当前个人资料"

#: app/templates/edit_profile.html:29
msgid "Profile Banner"
msgstr "个人资料横幅"

#: app/templates/edit_profile.html:32
msgid "Current Banner"
msgstr "当前横幅"

#: app/templates/edit_profile.html:38
msgid "Change Cover"
msgstr "更换封面"

#: app/templates/edit_profile.html:43
msgid "Recommended size: 1200x300px"
msgstr "建议尺寸：1200x300px"

#: app/templates/edit_profile.html:47
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: app/templates/edit_profile.html:54
msgid "Bio"
msgstr "个人简介"

#: app/templates/edit_profile.html:64
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/templates/home.html:12
msgid "Create a Poll"
msgstr "发起投票"

#: app/templates/home.html:17
msgid "What's your question?"
msgstr "想问大家什么？"

#: app/templates/home.html:22
msgid "Description (optional)"
msgstr "描述（可选）"

#: app/templates/home.html:41
msgid "+ Add Option"
msgstr "+ 添加选项"

#: app/templates/home.html:44 app/templates/polls.html:119
msgid "Create Poll"
msgstr "创建投票"

#: app/templates/home.html:49
msgid "People to Follow"
msgstr "推荐关注"

#: app/templates/home.html:66 app/templates/user_profile.html:25
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: app/templates/home.html:71
msgid "No new users to follow."
msgstr "暂无新用户推荐。"

#: app/templates/home.html:81
msgid "Search polls..."
msgstr "搜索投票..."

#: app/templates/home.html:84
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: app/templates/home.html:90
msgid "Recent Polls"
msgstr "最新投票"

#: app/templates/home.html:97 app/templates/poll_detail.html:83
#: app/templates/polls.html:56
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: app/templates/home.html:111
msgid "This is a Quiz"
msgstr "这是一个测验"

#: app/templates/home.html:112
msgid "Quiz"
msgstr "测验"

#: app/templates/home.html:138
msgid "more options"
msgstr "更多选项"

#: app/templates/home.html:145
msgid "Contains Attachments"
msgstr "包含附件"

#: app/templates/home.html:152 app/templates/my_polls.html:78
#: app/templates/polls.html:87 app/templates/user_profile.html:120
msgid "votes"
msgstr " 票"

#: app/templates/home.html:153 app/templates/my_polls.html:81
#: app/templates/polls.html:90
msgid "comments"
msgstr " 条评论"

#: app/templates/home.html:155
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: app/templates/home.html:164 app/templates/home.html:168
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: app/templates/home.html:173 app/templates/my_polls.html:109
#: app/templates/polls.html:107
msgid "Page"
msgstr "第 "

#: app/templates/home.html:173 app/templates/my_polls.html:109
#: app/templates/polls.html:107
msgid "of"
msgstr " 页，共 "

#: app/templates/home.html:178 app/templates/home.html:182
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: app/templates/home.html:190
msgid "Nothing found"
msgstr "未找到内容"

#: app/templates/home.html:190
msgid "for"
msgstr " 匹配 "

#: app/templates/home.html:191
msgid "Try searching for something else or create a poll!"
msgstr "试着搜索别的，或者自己发起一个投票！"

#: app/templates/home.html:197
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎来到"

#: app/templates/home.html:198
msgid "Join the community to create polls and vote on trending topics."
msgstr "加入社区发起投票，参与热门话题。"

#: app/templates/home.html:214
msgid "Limit reached for quick poll. Use full creator for more."
msgstr "快捷投票选项已达上限。请使用完整编辑器。"

#: app/templates/login.html:3 app/templates/login.html:22
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: app/templates/login.html:8
msgid "Welcome Back"
msgstr "欢迎回来"

#: app/templates/login.html:9
msgid "Log in to manage your polls."
msgstr "登录以管理您的投票。"

#: app/templates/login.html:12 app/templates/register.html:12
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/templates/login.html:13
msgid "Enter your username"
msgstr "输入您的用户名"

#: app/templates/login.html:17 app/templates/register.html:17
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/templates/login.html:18
msgid "Enter your password"
msgstr "输入您的密码"

#: app/templates/login.html:26
msgid "No account?"
msgstr "没有账号？"

#: app/templates/login.html:26
msgid "Register here"
msgstr "立即注册"

#: app/templates/my_polls.html:12
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: app/templates/my_polls.html:23
msgid "Total Polls"
msgstr "投票总数"

#: app/templates/my_polls.html:30
msgid "Quick Actions"
msgstr "快捷操作"

#: app/templates/my_polls.html:32
msgid "+ Create New Poll"
msgstr "+ 发起新投票"

#: app/templates/my_polls.html:42
msgid "Managing"
msgstr "正在管理"

#: app/templates/my_polls.html:42
msgid "polls"
msgstr "个投票"

#: app/templates/my_polls.html:51
msgid "Posted on"
msgstr "发布于"

#: app/templates/my_polls.html:87
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/templates/my_polls.html:93
msgid "Are you sure you want to delete this poll?"
msgstr "确定要删除此投票吗？"

#: app/templates/my_polls.html:94
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/templates/my_polls.html:105 app/templates/polls.html:103
msgid "← Previous"
msgstr "← 上一页"

#: app/templates/my_polls.html:113 app/templates/polls.html:111
msgid "Next →"
msgstr "下一页 →"

#: app/templates/my_polls.html:119
msgid "It's quiet here..."
msgstr "这里静悄悄的..."

#: app/templates/my_polls.html:120
msgid "You haven't posted any polls yet."
msgstr "您还没有发布过任何投票。"

#: app/templates/my_polls.html:121
msgid "Create your first poll"
msgstr "发布您的第一个投票"

#: app/templates/notification.html:10
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: app/templates/notification.html:12
msgid "Stay updated with the latest votes and comments on your polls."
msgstr "实时查看投票的最新票数和评论。"

#: app/templates/notification.html:15
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

#: app/templates/notification.html:18
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

#: app/templates/notification.html:50
msgid "Just now"
msgstr "刚刚"

#: app/templates/notification.html:56
msgid "View Poll"
msgstr "查看投票"

#: app/templates/notification.html:66
msgid "All caught up!"
msgstr "已全部读完！"

#: app/templates/notification.html:67
msgid "You have no new notifications."
msgstr "暂无新通知。"

#: app/templates/poll_detail.html:53
msgid "Poll Stats"
msgstr "投票数据"

#: app/templates/poll_detail.html:57 app/templates/profile.html:36
msgid "Votes"
msgstr "票数"

#: app/templates/poll_detail.html:61 app/templates/profile.html:37
#: app/templates/user_profile.html:95
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: app/templates/poll_detail.html:65
msgid "Posted:"
msgstr "发布于："

#: app/templates/poll_detail.html:66
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: app/templates/poll_detail.html:66
msgid "Active"
msgstr "进行中"

#: app/templates/poll_detail.html:66
msgid "Closed"
msgstr "已结束"

#: app/templates/poll_detail.html:73
msgid "Report this poll"
msgstr "举报此投票"

#: app/templates/poll_detail.html:89
msgid "Asked a question"
msgstr "提出了一个问题"

#: app/templates/poll_detail.html:92
msgid "Quiz Mode"
msgstr "测验模式"

#: app/templates/poll_detail.html:95
msgid "Share this Poll"
msgstr "分享此投票"

#: app/templates/poll_detail.html:98
msgid "Check out this poll:"
msgstr "看看这个投票："

#: app/templates/poll_detail.html:101
msgid "Share on Telegram"
msgstr "分享到 Telegram"

#: app/templates/poll_detail.html:108
msgid "Share on X"
msgstr "分享到 X"

#: app/templates/poll_detail.html:114
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

#: app/templates/poll_detail.html:129
msgid "Ends in:"
msgstr "距离结束还有："

#: app/templates/poll_detail.html:129
msgid "Calculating..."
msgstr "计算中..."

#: app/templates/poll_detail.html:142
msgid "d"
msgstr "天"

#: app/templates/poll_detail.html:142
msgid "h"
msgstr "时"

#: app/templates/poll_detail.html:142
msgid "m"
msgstr "分"

#: app/templates/poll_detail.html:142
msgid "s"
msgstr "秒"

#: app/templates/poll_detail.html:145
msgid "EXPIRED"
msgstr "已过期"

#: app/templates/poll_detail.html:153
msgid "Poll Closed"
msgstr "投票已关闭"

#: app/templates/poll_detail.html:160
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: app/templates/poll_detail.html:186
msgid "Poll Image"
msgstr "投票图片"

#: app/templates/poll_detail.html:207
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: app/templates/poll_detail.html:224
msgid "Correct!"
msgstr "答对了！"

#: app/templates/poll_detail.html:225
msgid "You got the right answer."
msgstr "您选择了正确答案。"

#: app/templates/poll_detail.html:229
msgid "Oops! Wrong."
msgstr "哎呀！答错了。"

#: app/templates/poll_detail.html:230
msgid "Better luck next time."
msgstr "下次再接再厉。"

#: app/templates/poll_detail.html:235
msgid "You voted for:"
msgstr "您的投票选择："

#: app/templates/poll_detail.html:304
msgid "Submit Vote"
msgstr "提交投票"

#: app/templates/poll_detail.html:308
msgid "Voting is disabled because the poll has ended."
msgstr "投票已结束，无法投票。"

#: app/templates/poll_detail.html:314
msgid "Discussion"
msgstr "讨论区"

#: app/templates/poll_detail.html:319
msgid "Share your thoughts..."
msgstr "分享你的看法..."

#: app/templates/poll_detail.html:320
msgid "Post Comment"
msgstr "发布评论"

#: app/templates/poll_detail.html:337
msgid "Pinned by Author"
msgstr "作者置顶"

#: app/templates/poll_detail.html:348
msgid "Unpin"
msgstr "取消置顶"

#: app/templates/poll_detail.html:348
msgid "Pin"
msgstr "置顶"

#: app/templates/poll_detail.html:351
msgid "Remove Heart"
msgstr "取消作者点赞"

#: app/templates/poll_detail.html:351
msgid "Give Heart"
msgstr "作者点赞"

#: app/templates/poll_detail.html:370
msgid "Liked by the author"
msgstr "作者已点赞"

#: app/templates/poll_detail.html:377
msgid "Delete comment?"
msgstr "删除评论？"

#: app/templates/poll_detail.html:385
msgid "No comments yet. Be the first to say something!"
msgstr "暂无评论。来坐沙发！"

#: app/templates/poll_detail.html:475
msgid "Link copied to clipboard!"
msgstr "链接已复制到剪贴板！"

#: app/templates/polls.html:3
msgid "All Polls"
msgstr "所有投票"

#: app/templates/polls.html:10
msgid "Feed Filters"
msgstr "动态筛选"

#: app/templates/polls.html:15
msgid "Newest"
msgstr "最新发布"

#: app/templates/polls.html:20
msgid "Popular"
msgstr "热门推荐"

#: app/templates/polls.html:25
msgid "Most Discussed"
msgstr "讨论最多"

#: app/templates/polls.html:31
msgid "Got a question?"
msgstr "有什么疑问？"

#: app/templates/polls.html:32
msgid "Ask the community and get instant feedback."
msgstr "向社区提问并获得实时反馈。"

#: app/templates/polls.html:34
msgid "+ Create Poll"
msgstr "+ 发起投票"

#: app/templates/polls.html:42
msgid "Popular Polls"
msgstr "热门投票"

#: app/templates/polls.html:44
msgid "Discussed Polls"
msgstr "热议投票"

#: app/templates/polls.html:46
msgid "Latest Polls"
msgstr "最新投票"

#: app/templates/polls.html:95
msgid "Vote Now"
msgstr "立即投票"

#: app/templates/polls.html:117
msgid "No polls found..."
msgstr "未找到投票..."

#: app/templates/polls.html:118
msgid "Be the first one to start a conversation!"
msgstr "成为第一个发起讨论的人吧！"

#: app/templates/profile.html:3
msgid "Your Profile"
msgstr "个人资料"

#: app/templates/profile.html:14
msgid "Profile Picture"
msgstr "头像"

#: app/templates/profile.html:38
msgid "Joined"
msgstr "注册于"

#: app/templates/profile.html:47 app/templates/user_profile.html:76
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/templates/profile.html:48
msgid "Just exploring and creating polls!"
msgstr "只是在探索和创建投票！"

#: app/templates/profile.html:53
msgid "Your Polls"
msgstr "您的投票"

#: app/templates/profile.html:68
msgid "You haven't created any polls yet."
msgstr "您还没有发起过投票。"

#: app/templates/register.html:8
msgid "Create Account"
msgstr "创建账号"

#: app/templates/register.html:9
msgid "Join the community to start voting!"
msgstr "加入社区，开始投票吧！"

#: app/templates/register.html:13
msgid "Choose a unique username"
msgstr "选择一个独一无二的用户名"

#: app/templates/register.html:18
msgid "Create a strong password"
msgstr "创建一个强密码"

#: app/templates/register.html:26
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账号？"

#: app/templates/register.html:26
msgid "Log in here"
msgstr "点此登录"

#: app/templates/report_form.html:3 app/templates/report_form.html:37
msgid "Report"
msgstr "举报"

#: app/templates/report_form.html:11
msgid "Safety First"
msgstr "安全第一"

#: app/templates/report_form.html:14
msgid ""
"Thanks for helping keep Pollvoter safe! Please report content that "
"includes:"
msgstr "感谢您协助维护 Pollvoter 的社区安全！请举报包含以下内容的信息："

#: app/templates/report_form.html:18
msgid "Harassment or bullying"
msgstr "骚扰或欺凌"

#: app/templates/report_form.html:21
msgid "Spam or scams"
msgstr "垃圾信息或诈骗"

#: app/templates/report_form.html:24
msgid "Inappropriate content"
msgstr "不当内容"

#: app/templates/report_form.html:41
msgid ""
"You are about to report the following content. This will be sent to the "
"admin team for review."
msgstr "您即将举报以下内容。举报将被发送至管理员团队进行审核。"

#: app/templates/report_form.html:63
msgid "Posted by"
msgstr "发布者"

#: app/templates/report_form.html:63
msgid "on poll"
msgstr "于投票"

#: app/templates/report_form.html:72
msgid "Why are you reporting this?"
msgstr "为什么要举报此内容？"

#: app/templates/report_form.html:75
msgid "Please provide specific details..."
msgstr "请提供具体细节..."

#: app/templates/report_form.html:84
msgid "Submit Report"
msgstr "提交举报"

#: app/templates/user_profile.html:3
#, python-format
msgid "%(username)s's Profile"
msgstr "%(username)s 的个人资料"

#: app/templates/user_profile.html:21
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: app/templates/user_profile.html:32
msgid "Unblock"
msgstr "取消拉黑"

#: app/templates/user_profile.html:38
msgid "Block"
msgstr "拉黑"

#: app/templates/user_profile.html:81
msgid "This user hasn't written a bio yet."
msgstr "该用户很懒，什么都没有留下。"

#: app/templates/user_profile.html:87
msgid "Polls Created"
msgstr "发起投票"

#: app/templates/user_profile.html:91
msgid "Votes Cast"
msgstr "参与投票"

#: app/templates/user_profile.html:102
#, python-format
msgid "%(username)s's Polls"
msgstr "%(username)s 的投票"

#: app/templates/user_profile.html:131
msgid "This user hasn't posted any polls yet."
msgstr "该用户还没有发布过任何投票。"